[有片] 白衫傻鳩見有人屌佢 衝上前打人並鳩拉 被捕強行掩口

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Push

咩料...

1

2

推爆佢

洗唔洗幫推？

推，文宣

有無人可以講解下發生咩事？

狗閪警察白頭人送黑頭人

個中佬屌鳩D狗, 白衫EQ低失控打人跟住鳩拉
拉果陣想講自己名俾記者聽 但差佬禁住佢個口

推

呀叔其實好冷靜
黑警個盾唔借比佢呢單已經出哂事

盾牌遮樣 嗰度問得好！
同護送藍絲狗成對比

你都記得

聽日記者會問
點解藍絲9可以用盾牌姐樣

香港警察真係應該落地獄

所以話深黃既中年人個個都心水清
記者朋友聽日一定要咬住呢點
寫包單有好撚爆既Sound bite

一百幾日啦，仲記者會，師兄你仲覺得記者會有用？

問狗拎盾遮樣， 阿叔識玩
隻狗仲未get到

阿叔咁問差狗都係專登啦，真係想摭面咩
我地點都幫下手啦

嘩佢醒目呀

特登扮問阿sir借個盾黎遮，其實係設個局陰你班毅進仔話緊你話mon post狗比人冼左獲都唔知

聽日記者就可以問點解警察會差別對待被拘捕人士

仲有，呢個阿叔就涉嫌犯法所以唔洗遮面，咁即係黑警認為元朗嗰啲黑社會隨身攜帶攻擊性武器就唔犯法

推到記者會

被捕都撚到狗
啊叔

岩岩整多段有RTHK既對比片加埋呢段落去

如果班狗會感到羞恥內疚就唔會愈來愈瘋狂啦
雖然唔可以話牙叔做既野無用
但實際上只能夠係眾多國際文宣上加多一條
激鳩氣到想死

巴打唔好咁愁，Winter in fire都話其實抗爭者會好迷茫，唔知自己做既野有無用，方向係咪正確

我相信堅持落去中共面臨多方面夾擊，又貿易戰又經濟停滯又無大豆又無豬，仲要無埋香港條水，中共收皮指日可待。

推推

cls

3

仲諗住會有sound bite
到底和理非 可以有幾蠢

人地一句 因為現場安全為由就搞掂你啦
笑撚死人

「現場環境咁危險」又借俾你？

阿叔識玩

呢條片個白衫好眉好貌做強姦犯

不能麻木，推

你係咪唔明記者既工作係乜？
佢地工作就係要搵sound bite
記者幫你繼續跟同時就係要咁
定係你覺得文宣唔洗做？